六合彩淨係搵部機搞幾個號碼出黎，點解要禁六合彩呀？

又冇禁聚令。

開機唔洗錢呀
都冇人買

冇人買？ 你搞笑？

幾十個號碼聚埋一齊 拉得

波同波之間唔可以1.5米內啊
點搞啊

咪臭係，大把人買呀。

仆街馬會。比人發下夢都唔得

唔係唔想比你賭
係驚果D齋識點頭既太平紳士機械人無人帶佢地去

點頭段片每次唔係重播既咩？ 是9但喇，我要六合彩呀

我都唔明， 跑馬就照跑，六合彩本身無現場觀眾就停

係香港窮人連十蚊買個夢都唔撚準

部署緊收入跌加價呱！40蚊一注

因為隻馬反正要食要住好大支出
要收啲錢 圍吓皮
六合彩無支出
派彩就直接蝕

咁啲人都要去買格，多人咪有機感染囉

派彩直接蝕 你平時講都得架

講到尾係因為賺唔到錢
首先有投注戶口既人 買六合彩都唔會買好大
佢開六合彩變相每個投注站又要返多一班人
仲要分流 減少左人買
最後實際投注額細 但人工仲要比多左
仲要比其他人屌佢聚眾靠害
你話狗會會唔會咁撚傻閪開返六合彩你買